勸大家讀緊 u 就要識女仔，否則好易發生 short squeeze

得罪講句，
如果你仲 On99 諗住畢業後，
出到黎社會先識女朋友，
你就大錯特錯

基本上d 靚女，好女仔，
大多數都俾人大學時期開始入貨，趁低吸納
D好野大多都俾人 strong hold 唔放，直到永遠

唔信你就問吓你哋身邊既師兄/前輩，
係咪職場上d靚女同事，係咪多數出晒 pool ？

初初 21-23 歲岩岩畢業，
你可能都仲未會好急，心諗：
「嗯，我要參加多啲興趣班去結識異性💪🏻」

但現實永遠係殘酷，
隨時你去到25歲仲 on99 咁心諗：
「The best is yet to come ☀️」

接近廿尾嘅時候，
你就可能會發生 short squeeze ，
開始要接受市場上缺點多既女人，
包括肥婆，臭西性格港女，墮過胎，player ... 之類

我彪哥好少老點人，
大家要珍惜大學時期去溝女 ，
你將來就會多謝我

真

Bot

咁好男仔要幾時開始入貨？

同意

我夠想

舊股太貴/太殘，可以抽新股啫，搵返d 啱啱上市既，咁你bargaining power 都大啲。

咁當然，如果你本身無累積實力既，咩股都唔到你揀。

你有

月供2800
慢慢累積男人味

後悔緊

online teaching

中學就要啦...

彪哥

升中四了既反向續集

彪哥連登analysts 技術分析

bill gor 食哂d 女la

依家廿中 已經都係
肥婆，臭西性格肥婆，墮過胎肥婆，肥婆扮player ... 之類

聽彪一席話 勝讀百年書

恐慌性人(溝)貨(女)

活用

去醫院排隊抽新股啦

不過你講既似係有人炒起垃圾股 然後高追
隻垃圾股早比人用財股玩壞哂 好似TRXC咁

agger

正皮

大把分手 關9事
緣份 加 自己條件唔好 冇得冤

彪哥又中

歡大家由精子開始選主人比較重要

太遲睇到呢個post

用zoom點cow女呀

毒撚永遠無人Call

屌 手殘正評左
大把過左大學就分手
講到啲女俾你「逢低吸納」就可以一世

拜登就識做啦 專揀幼幼
不過一般人應該會被拉去坐監

所以讀u一定要住hall

中學已經要啦

其實無結婚生仔打算
個立論已經完左

同意
特別係當你無咩條件果陣
你仲唔趁大學啲人物慾無咁重果時mark實
出到黎，個撚個都要你係專業人士有層樓

識唔𠃊到呀

中學就cow 啦cls

short squeeze 個西QE

真, 大學啲女已經性經驗好豐富, 比好多人扑過, 出到社會先識, 通常係幫人埋單.

大學已經落仔喇
你睇slut

睇下宜家香港30+，係單身女性多，定單身男性多
呢D post都推 …

thanks彪哥

其實中學開始要cow女
學下同女仔相處技巧 記得要扑野 累積一定實力
中間過程可能會受傷 當交學費

廿尾三十搵後生女

何不食肉糜

用個大陸term

做接盤俠

上一手耳窿都幫你開發埋

30+ 女人從未結婚的人開始多
但如果純計拍拖應該會差距少D
去到依個歲數 無論幾撚on9既男人
都會明搵個唔會番工既女人 咪即係做撚死自己

真。。。

Short係人圩借貨嚟賣 最後要買返
類比唔到

cls

人地

現實: zoom 上堂

彪
講野到point
上到熱門 有料

呢個真

雙方都可以享受青春

出社會有錢都冇時間
仲要心機計算（主動被動都好）

幾時有女仔 QE

彪哥講得啱

個個都誤解哂，唔係投資初創，做seed investor
係抽新上市咋，fbi 唔好捉我。

冇學返點識

適用係女仔多啲

讀到Final year先俾我見到呢個Po

唔會分手嘅

有冇gamma squeeze版

岩岩畢業一年 做緊野
先見到呢個po
我覺得應該即刻9沖去讀返個master 先

幼稚園
由小開始調教 唔好成為連登仔咁

Ching都食唔少肥婆....你做美極sales?

學到嘢

咁冇機會了

short squeeze 好似唔係咁解wor

抽上市不如自己開間公司

登登識玩

Bill sick

所以故事教訓我地要成為TSLA AAPL
永遠都有人買

IPO係唔係要去婦產科？

指腹為婚

屌你老母

點解唔一早提我

其實樓主想講大學係囡囡最正嘅時期

咁YOLO點申請？

放棄買港股啦

好彩我鍾意架妹

憑乜撚嘢可以strong hold你係咪富二代？

係可以逢低吸納既
不過之後個個月都要供股
年年交資產增值稅又係咪個個人持股人俾得起呢

用股票做比喻好差
供樓養車好似會貼題啲

彪兄係咪俾人squeeze 完之後有感而發

係。。

遲咗啦

傻仔先識女仔，識好兄弟，一齊叫雞玩女先係人上人

偽娘自己做自己女朋友
或收養細路女

警世

中學生眼界小本錢細, 尻知邊條女值得入貨咩? 又要讀書又要溝女, 哪有$$&時間?
最終都係有家底果班HIHI食先, 我地食D冷飯菜汁咋.

洗你講

邊個話廿尾要識番廿尾嘅女，你識溝女 26,7歲有少少成熟仲易溝啲大學妹/啱啱畢業啲女

無實力嘅
識到好條件嘅都留唔住
當d女傻架咩
你話靚女無人追，你信唔信？
咪又係成堆男人大家拗手瓜

與其嘥時間
不如諗吓點增強自己實力，搵多個錢
依家畢業好多工都=乞食
擔心吓點唔好畢業=失業仲實際
遲d經濟再差d，會有更多社會問題會開始浮面
到時香港仲亂
溝嘜鬼女搵掂2餐先講

所以我幾時都話

大佬彪正氣過大岩狗多多聲

彪哥講野好cute

你mark左之後都可以分手既姐

男人嘅價值同年齡成正比
越大 = 有錢 有經驗

佢應該係肉類分割技術員

我會直接破產都唔會買返貨

由廿幾歲開始同屋企人講笑話做和尚算啦，到而家就30歲都係A0狗，睇嚟真係要做和尚，自己份人好享受獨處，又冇乜意欲用膠友app識人，隨緣啦

第一次咁認同bill析

有冇得借孖展炒？

大學＋女＝臭雞

不過架妹唔鐘意你

好女仔唔蠢，你本身冇料都唔會揀你啦，投資自己提升自身價值就會吸引到好女仔

讀唔到大學點算

呢d臭雞股玩下就算，唔會長揸

26歲個年先識到依家女朋友
佢係鄉村大既美國人未拍過拖
男人驚鬼咩，30歲先黃金年齡開始

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

產房

咁公屋個啲廢老、坐係公園捉棋個啲阿伯阿叔實好有錢

男人有能力嘅，大把後生靚女揀啦⋯⋯

小學就要la 仲讀u先開始溝

true

今晚大把人孖展搶肥婆呀
今日肥婆 明日靚女

其實呢，畢業前幾sweet都好，畢業後都大機分手

彪哥今晚英超買咩

Zoom 直接dm 仲方便

大學後乜都俾人玩殘啦

起碼享受過

彪哥講得幾好

利申我就係其中一個short squeezer

bill 哥講乜都啱
人生導師

讀完書都冇識到女朋友係咪可以去死了？

起碼可以袋左股息 就算最尾趺都叫有野拿過

今次好認同你
不過大學溝女 競爭都好大
唔夠靚仔冇得玩

冇錢點入貨我都想

咁入唔到大學點算？每年大部分人都無得讀U，咁咪好難識到pure既女？
唉，心灰意懶，台妹或者架妹會唔會易溝d

all in 妖股

冇咪冇囉

師兄啱 所以應該唔止同一條女拍拖 咁先掙

我屌

All in 十手臭貨

In bill gor we trust

有冇錢唔知但係一定肯洗天水圍跳舞嗰班波皮都摸唔到幾千銀一日
都就死其實可以無限借錢

係架
你試下同D女講 結左婚都可以離
離黎把撚

人普遍安於現狀唔想改變為多
起碼最一開始人地唔係因為條件去同你一齊
但花花心態永遠想搵更好既人 你點都留唔住啦

無限借錢 ？邊個會借俾個就黎死既廢老
見到佢住公屋都唔想借啦 而且借錢要填擔保人名㗎 咪又係個仔還

公屋廢老有錢既話就唔洗住公屋啦仲洗係公園叫雞抽水咩

溝到鬼妹 正啦

睇邊間U
好多女得十幾歲無拍過拖
好多都係有情飲水飽既

有錢幾多歲都係黃金期
俾你仲係搵兩萬幾三萬蚊一個月 做垃圾工 痴老豆老母住爛屋 幾多歲都冇撚用啦

其實大學要食多d女 扑多d野先岩

大佬BIN

同意 利申已係大學揾bf

我就係靚仔所以大學先識唔到女仔。

我彪

除非本身係gay, 否則冇持有女就係等於short緊

今次就同意你bill gor

冇樓豬咁cute好難

真。
讀書唔溝，出到黎見到嗰堆你溝唔落。
被社會污染到....

無實力入貨...

第一句問人點稱呼就已讀不回可以點算
利申 認真問

sad but true

真，大學大把女唔揀返件一定後悔。出到嚟做嘢個生活圈子大縮水，公司個D食唔落居多，搵女黃金時間轉眼就過，玩兩玩就三張有多跟住就變毒撚。我好彩臨尾執返件，有對波仔玩下。

你講既野毒撚都明, 但係毒撚比人restrict trade

幼稚園就要開始喇

唔認同墮過胎呢句， 其他ok

唔一定㗎。養和心臟醫生，醫院大把青春玉女啦，最後都只能同朱慧敏埋單

見到身邊D好樣少少既都拍緊拖..
仲要隔離果件又7又窮 原來係中學開始
我果時仲ON99咁同FD玩信長

肉便器

而家大把女 大學已經殘殘地

樓主問人借完條女再賣出去 ?

對波有無神宮寺咁索先????

點解人生一定要識女你拍拖結婚生仔？其實自己一個都好開心，單身都可以好快樂。
利申：A0但已經決定咗呢世都唔拍拖同結婚。

即係short squeeze 之前已經好多人有一手

借左人地條女來賣之後要還返比人架

以為啲女係隻股你想入手就有得排，事實係你自己都係一隻股要吸引買家入手

根本中學最遲要入貨

中三開始mark實啲大波妹

似乎係嘞

大學已經遲啦
明既就明

各有所長啦，衰在唔夠神宮寺咁淫

又錯唔哂的
一日唔揾番個咁你每日都係比緊息（青春）
然後到30歲不問價買個低價值的黎平倉（結婚）

屌你老味，尋晚就屌閪中出post，依家又溝女Post

做嘜撚嘢？

歌都有得唱
唯一符合理想的得七歲

無機會啦

on9, 可以同你講畢左業好多人都變左，最後會散

係咪唔知咩叫識女仔
依家係勸世分散加長線投資strong hold

等佢玩夠就入貨

好過a0狗

認真 中學已經比人mark哂

算係hold cash

同埋short 又唔一定要有貨
期指類/歐式期權都唔涉及實貨

基本面差仲追就當然收皮啦
要揀優質股

就好似冇1M USD 冇資格抽美股ipo咁

short squeeze點解

請教下「你就可能會發生 short squeeze 」
「開始要接受市場上缺點多既女人」，前者同後者咩關係？

求救 而家毒緊u 可以點識 用哂zoom 唔使翻學 又冇住hall 上莊個啲
莫講話識女 想識個朋友都難

師兄有冇諗過老左點算
第時身邊啲朋友 個個成家立室 自己老左冇人冇物

所以Biden鍾意抽IPO 由一出身已經入定貨 慢慢培養

出世先岩

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

真, g chi

For fresh grad, 再提大家一次 依幾年換女率咁高 mk係咁換女 食完中出即飛嗰時其實已經係益緊全世界 而個換女率係足夠比世界食一次有突 唔好再話乜毒撚食唔到女 一定無女屌依啲on9野

讀緊u太遲

小學就要溝女

你廿幾三十去到四十都可以返去食讀緊U嘅女, 根本一車車
所以樓主個THEORY 係錯

你講所謂被strong hold好女仔我見唔少
通常呢種都讀書唔錯 有少少家底
樂器有樣係去到八級
性格好 唔會港女
樣又未必個個好靚 但起碼順眼

問題係呢種女仔 就算俾你二十歲識到
大部分純種連登仔唔會追得到

所以我仲係A0

畢業分得手果啲其實都係本身條件唔夠好先會比人come on James
如果條仔靚仔有家底你仲要了解佢脾氣嘅，點會比啲中年有少少錢大肚腩仲唔知係咪呃蝦條嘅上位？
mark唔mark得實同出咗社會come on James 人條女嘅成功率全部睇個人條件姐
你就算條件唔太好，出左嚟社會都可以食intern用交友apps連登tg group識大學生妹妹
咁細個見你有穩定收入請佢去啲學生唔會去嘅高級餐廳已經覺得你好威
你話有錢比佢做少奶奶，啲冇大志嘅女仲即刻嘍飯應啦，不知幾多大學生冇諗過自己出路，到時直情圈養佢都仲得
但唔排除條女大多幾年見佢啲fd 條仔冇肚腩又事業有成又大家冇代溝然後又比人come on James
唔好個個都ff自己條件差都會有人無條件愛自己啦，全部都係錢同外表同性格嘅問題

Ching個際遇好差下

彪析燈到pk...

中學已經strong hold緊

我係好女仔year2開始就zoom 都無機會溝仔仔我要愛呀！

讀大學食免費雞

lm

?????
一定要大學果時識大學既女仔?
畢左業一樣得架

利申畢業後到30歲識既女朋友都係讀緊U

中學就要啦

老咗咪老咗囉，駛乜咁介意，人始終咪又係注定孤獨，死咗都係咩都冇㗎啦。

彪哥唔老點人係笑話
係呀 大學識返個女朋友過人世係好呀
人地係好呀
自己都係收收皮先啦
未識做人

讀U先識太遲
個個畀人mark實曬

正如好似GME 咁

70蚊唔入貨 宜家得個望字

屌，畢左業咪多數分

你有本事大把女

此話題已完

真
要SH

學生妹變功利港女就要溝

溝仔呀嘛？

啲好仔一早結晒婚
得翻啲嫖賭毒吹
有幾個同學仲要娶咗姐姐

再早啲
中學要mark

on99
男人幾多歲都係溝18-22既囡先係皇道
你到左26-28 事業有返咁上下，啲死靚仔根本唔係你對手，玩完一個又一個
青頭扮情聖

岩牙
沽完有人接

講得好好 25歲後既女人想塭人幫佢埋單
但過往已經起碼有3-4手

應該係中學
唔係大學

興趣窄兼冷門 圈子九成都係男人

真係唔一定
而家d女人思維好難捉摸 一時一樣

唔一定架 而家d女人思維難捉摸 一時一樣

唔一定架 而家d女人思維難捉摸 一時一樣
可能係人夾人

返咗工先見到

有冇諗過換嚟換去都只係班mk內循環？

大户平均每日食20條女 散户得0.01條

依家仲有機會，tg我：hugo1991

終於搵翻當年我波post大佬 好滾動
支持大佬彪

你估我唔想？
冇錢點入市
大學大把有錢仔 點鬥

呢啲就真係考眼光，除非男仔有家底兼well-planned繼承家業

咁買咩好？

勸大家____要識女仔

腸仔值錢D定係鮑魚值錢D

好多人大學畢業分手

有無技術分析圖？

驚西
Martin寶寶都36先結啦
男女都係
最緊要有貨

我year1個時發覺啲女已經全部有仔

真
其實自古以黎都係咁
最有錢有權係享有最多嘅交配權
Eg皇帝
大自然都係咁玩

因為佢自己都係肥撚

彪哥鬧得我好啱...
利申30A0

啲天真妹揀曬啲 MK仔

算吧啦 唔會識到架喇 靠自己隻手算

買唔到正股 落唔到單
咪試吓轉個平台 日/台/韓試吓
可能香港地好股太搶手
再唔係買張option 過下癮咪算

same

識條春咩你
啲女三十歲都搵唔到人
佢地一定急過男人
依個時候同接火棒無咩分別
反而等多十年
急住搵人埋單嘅都一早埋左

到時男人價格直線上升
淨低嗰啲肥婆
你入幾多箱美極都唔撚夠你用

真係唔明
呢啲情景睇到厭
條女又普通
真係毒L先成日拎出黎貼堂

牛肺定鮑魚

依家zoom教學，再加上工程狗無女

squeeze my ass

其實中學就應該要識啦, 好多高質好女仔中學已經有人mark定, 咩中學生不應談戀愛害死幾多人

幾時都入得

其實，要出到社會先識，係中大學識唔到

推

中學先係最正

咁你唔依家去死

幼稚園啦

中學比人中出口爆反哂皮
出到職場純情小妹妹OL，引到你班廿尾毒撚流哂口水
但都無你地份

yolo一野渣落去short squeeze

升中四了 Sqqq ver.

突然明白咗咩叫squeeze short

同你想法唔同就要去死

死左都係咩都無嫁啦

覺得死咗咩都冇所以就即刻去死

覺得死左咩都無就乜都唔介意

A0 dead LM

我唔會擺自己喺short side

我22歲開始急結婚
完全唔想玩

你比貧窮局限左思想姐
30女追20男就話唔得姐
30男追20女大把實證案例

你有錢先買到架

仲等U, 出世時好MARK定啦
好似抽IPO咁
到時都唔知升到咩價位

唔係個個有本金入貨架彪師傅

好好笑
又岩wo

到你識溝女個陣你就知溝女唔難嫁啦

其實唔關事，係廢嘅始終都係廢，唔會因為人大咗就變勁咗

何不食肉糜？

跟住發現全部都係大陸妹

真技術分析

No! God please no!

對創業版冇乜興趣
唔好意思

玩爛玩殘邊個要條jer變牛肺

因為佢都係殘次品

企硬！做和尚都唔買垃圾股！

咁先證明條友有床上經驗同技巧

你未試過就摺啦

你就未試過
定係得個一次回味當年？

好撚臭經驗 死臭9 n手車要人埋單

有就出圖啦
冇圖我話屌過你老母都得啦

屌
圖嗰條女都唔係你屌㗎啦
係都你先啦

講緊男人喎

我冇話我有
但你講到又厭又剩 講到自己好多呢D經驗咁

中學開始仲好，有D中同升咗u，靚咗好多

分手即係n手貨，雞都n手，可以去搵隻靚雞，趁而家仲未有人搶

幫人埋單都好過無得埋

溝女市場學

識唔到女咪識仔

我經驗係其實好多女仔冇拍拖但都係筍貨，唔係乜嘢廿到抆就係多缺點……

已經無諗住入市

傻閪，叫雞同搵ptgf咪答晒啲問題囉

都值錢過腸仔

我就鍾意乾淨白滑嘅男仔
最好係處男

少年你太年輕了，23－33可能係最難行嘅時間，你會見盡有幾衰格有幾西臭嘅女，你會反問自己都唔係咁差但點解連啲臭西都溝唔到。但一到35，啲氣流突然冇晒，架機唔再chok，個天越來越藍，你開始發覺，配合過去十幾年嘅人生經驗再做返自己，即係自信，原來會吸引好多高質女，而且高質到你唔信。
到你望返讀書時嘅女，望返你一早結咗婚日日九叔式生活嘅死黨，你就徹底頓悟咩係笑到最後。

奇貨在居

痴撚線咁既垃圾Post都3千幾正皮

錯
係中學已經已經俾人SH 哂

no u life
no social life

Pin

Dickson?

男人唔會臭？非處男人唔係n手車

男人做公廁冇成本？臭9

可惜同齡男女永遠好難同步

畢業左5，6年，拍左7，8年，女方等啊等。

男方又話未ready

但你話想同佢做朋友

呢個講法個邏輯有問題
佢係，A一定會發生，所以佢放棄做嘢去強求，保持現有行為模式，等待A自然咁發生
而依家去死係，A一定會發生，所以要去額外做嘢加速A嘅發生/改變現有行為模式去令到A即刻出現

根本兩樣嘢黎

樓主點樣short d女？

其實好多人大學果陣有mark 條女，不過一齊hold 左幾年大家對住咩都厭啦，最叻嘅夾硬捱到十年八年咪又係散左收場，然後大家咪又係要揾過另一個

short squeeze 正確嚟講應該係players後生瘋狂沽空(dump女/仔)臨老先要入市平倉導致股價上升

如果你渣中匯豐 就真係喊出黎

可能大學時期識定既女仔跟你一世
當時大家都唔識世界 咁啱同你sync左
性格唔差 阿媽老豆都滿意 同佢拉埋天窗 升足十年
諗住退休生活無憂 咁你就錯晒

結果到40個陣開始黎料 日哦夜哦
又話個仔唔生性
又點解咁少家用 持家真係好難 你地食飯唔知米貴

你以為咁就算呀？ 我同你講 仲有更過分既
就係隻股票開始嫌棄股東
「當年阿強追我我都冇揀佢呀 你睇下阿強依家做到上市公司既總經理，如果我個陣同佢係埋一齊就唔洗咁辛苦啦」

呢個時候股價跌到殘晒 放手啦又有感情 話晒都長渣三十年
唔放又辛苦自己 仲隨時見住匯豐走去搵強國注資 到時就後悔莫及啦

形容得非常貼切
其實我都想想知每段關係係咪真係同投資股票個邏輯一樣
但如果真係去到40歲隻股狂跌
到時候都唔可以再沽 除非未結婚
去到40打後男同女都好難再選另一隻股票

少年 你太年輕了

Lm

係都中學啦

搞緊笑 你會唔會轉工呀

真 好驚要高追

市場上，有strong holder就有day trader
靚女又點，day trader覺得兩日玩完realised左profit就轉戰下個
千幾正評，個個菲比斯價值投資咩
So called Strong holder hold到咁上下咪又係俾人震走 有幾多個3蚊揸住騰訊到依家

樓豬係IG比人屌到仆街

休班警都係玩10 幾歳, 乜你咁慘要食肥婆，臭西性格港女，墮過胎，player ... 之類

但同時新股都好多人抽，要搶到一手都唔係咁易，有時仲要啲運氣。

如果你咁唔好彩抽唔到新股，唯有接啲人哋認為賺夠（可能未見頂）嘅（你認為嘅）潛力股。

如果你心大心細，咁啲貨轉眼就喺市場消失。
如果你亂9咁入，高位接咗火棒，好彩嘅話你仲翻到身，唔好彩就分分鐘俾人沽空到你輸埋副身家。

當你咁好彩入到隻潛力股，你以為你十拿九穩？咪咁天真啦。
佢股價不斷升上去，到時隻股為咗升值就會配股，你冇實力供都會由大股東變做細股東。

屌，我諗起黃子華囉。

Link pls

Btw, 樓主真鬼馬用D咁應景既term黎作潮文

處男世界第一

唔係處男嘅男人都係臭鳩

小學穩陣呀清 中學都開始多公廁